「1Q秒殺」Let me happy,估一樣清潔用嘅產品名

快秒

蟻多嬲死象

小明

納米樂

完

唔好咁喇...

醒！